點解只係想搵個人陪吓自己都咁難

我真係咁差咩？

係

其實毒撚一個更開心

是

屌你

等我黎陪你，你想我點做，話我知，一單收3000。

唉

我想你俾3000蚊我

做咩鬧我

賤

咩背景咩包裝先
講啲黎了解下

你想搵人陪你做咩

改善吓啲笑話先

傾閒計，食便飯

見樓主你有拍拖？
定係想搵朋友

單身咗半年啦依家朋友又無伴侶又無

見你琴日po話有咗...以為仲拍緊

假膠po太悶

你係讀緊書定番工架

想起我底？

我都好悶拍拖拍到斷六親，結果被飛了就好似咩都無曬咁

I know that feel

做咩事被飛？

相處左七年先話大家唔夾要分開

應該係籍口嚟啦，如果真係唔夾幾個月已經會知有咩可能頂到七年我諗係厭咗咋？